青衣好似唔屬於香港咁

好撚太平，完全冇受事件影響

入左泥點走呀
封橋封鐵就玩完

1.青衣無重要地區議題
2.青衣地理真係好差
其他區衰極都可以行山走人
(雖然無人試過)

青衣人表示呢個真

東涌都係
地理太差喇真係淨係可以靠街坊
但呢兩個地方都好似極多深藍廢佬

得天獨厚

樓主煽動撚 大家唔洗理

青衣國

樓主想青衣攬炒收皮啦

成日都有人問青衣
油庫都夠膽死

青衣差館封哂都冇人攪
係青衣守既差佬最正

我都郵係青衣人，地理真係唔適宜，無退路

南區 離島 青衣

入去預跑山做體能

青衣人表示好太平

好似東涌多蝗

你咁講離島都係

痴撚線
你當玩啊

有閒情逸致就出去幫拖
再唔係和理飛
文宣
大把野搞

唔好入青衣，一斷即死

柴灣揮手

青衣自治區

無事先做到世界冠軍架嘛

有諗過 如果大西北義士夜晚走唔到
入青衣去長發食消夜應該可以平安渡過
再唔得去青逸酒店訓番晚

東涌叫稍為好少少
不過都無人搞活動

之前得20分鐘快閃集會

但青衣有一個位係非常危險，真正既攬炒

其實九龍城都好撚太平
加上呢個地方本身重本土味
直頭仲停留響九十年代香港咁

青衣係一個島黎
封左鐵路點走

咁離島呢

其實同柴灣一樣 No way out

光復長洲

打到去荃灣 葵芳
就係青衣咩事都冇
就係差左條橋之隔

青衣人表示巴打們唔好入黎送頭啊

狗屋隔離仲有狗宿舍加消防局

想引人入孤兒送頭?

得兩頁又上到熱門 真係好鬼

就算走場都跑死你

有條橋過荃灣

討論左好幾次啦
再講都晒氣

青衣有條件獨立

唔好撚攪青衣呀，好多中產架

封埋咪收得皮

東涌勁多新移民 南亞

張建忠

其實周圍都係咁

狗屋都水馬

離島真係世外桃園

青衣要跳海

荃灣嘅手足都可以入嚟

你唔去長洲搞？

青衣走路要跳海

南區都係，好難走咁
仲要好多廢佬

海邊堆私樓就黃，上山就藍到仆街

青衣要搵兄弟出動船先走到

廢老多,無計

唔好入去送頭

咪撚on9啦

所有離島都係啦

青衣都on9人

agger 仲有藍絲廢老多到爆 好想佢地班仆街食下催淚彈

青衣淨係識去青衣城

手足們可以黎避難，但係唔建議係度搞任何活動

利申青衣人

青衣南北橋封咗走去邊呀?遊水過荃灣定係汀九青馬走?

地埋位置差成咁同送死有咩分別

其實我覺得冇問題
最緊要有地方匿埋過夜
解封左先走都未遲

不如去喜靈洲笨

青衣地理位置探討左好多次 追po啦你
我係青衣友 有出 咪撚用地區分化

柴灣都有人做野既
但只限連儂牆

守青衣 離島 港島南果d狗真係爽

油塘都係 屌

第一垃圾就係比麥美娟個仆街可以係青衣立足左咁黎 屌

赤柱咧

青衣好多藍絲廢老

青衣可以撥返入支那國

17號就到紅土九龍城啦

青衣人零勇武，和理非過大埔

一樣,所以機場一定係和理非
一封橋即刻仆街

係跑完都走唔甩青衣島
要等黑狗收工 可能要過埋夜先有得走

d人藍到 d犬拉人拉到傻

除咗荃葵有咩事可以跑橋入黎之外毫無利用價值利申住海邊個堆

而家玩玩具人有我又要有呀？

善用不推文回覆呀大家

青衣好大，封橋封得幾耐
去長發食完野等開番咪走得

柴灣街坊

係狗舍附近緊張d 咁

入黎青衣同自殺有咩分別

我爬青馬大橋走

交通封鐵兼封兩條橋即刻變荒島
仲有狗舍前面斜路上橋後面迴旋處 地勢兇險
到時跳海都唔掂

青衣城一日遊

走唔到 入唔到 困獸鬥 如果先發制狗就唔同講法

你要開post, 先整個青衣路線。
有無？？

青衣啲黑社會唔係都幾出名嘅咩

開返set rb一查巴士即刻收哂皮

青衣藍絲多定黃絲多

青衣完全零價值

行山走人係好耐之前發夢已經會plan
不過下下策泥 閒閒地個幾二個鐘又無燈又唔熟路又成袋gear揹 行唔行到都成問題

入i大電腦室過夜

南區都係
南區人真係好想大家入黎搞搞
但係地理差都係真

咁應該區區都有勇武既

真係唔好搞青衣島
好難走

利申住青衣10幾年

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

728果晚popo狂搜九龍城

一封地鐵 幾部狗車塞住南北橋

一網打盡 完

利申：住30年以上

長洲試過有機動部隊入過去

咁荃葵有事 青衣人都會出泥幫拖拉
只係做唔到主場姐

地理形勢計，反而唔明將軍澳點解可以，三面山一面海，計落同四面海嘅青衣差唔多

咁咪好，真係放晒tg開晒槍先好咩

其實青衣真係好自成一角

利申青衣JJ

青衣咁多廢老，玩乜撚嘢啫

連燈打算燈死青衣
預料保蝗派會建議政府喺青衣搞大型活動，最終出事

仲有條橋去葵芳嘅....不過一封又係仆街

都係一句入左青衣
冇路退
相反封入去青衣既路都有得諗

真係成山都係吊鹽水廢老

青獨

離島同青衣有咩事起上黎真係要自己救

青衣條連儂橋好似從來冇畀人搞過

利申青衣土著

唔好中計入青衣

冇野多，就係樹同草多，仲有個油庫

青衣嘅不嬲都係唔想紮嘅先喺嗰度做

利申 青衣jj

有船幫手散人，先入

鴨脷洲都係啦
識藍絲話 又唔見我落街比警察打

青衣平地好少 過左楓樹窩路就無得玩
多公路=好易動用兵力圍捕

你唔了解青衣

狗都有水兵嫁

仲有條昂船州可以過海或者入沙田
不過無巴士行 只能渣車

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

幫推

油庫

真係勁和平

離島

有搞過呀
之前連儂橋啲墨寶畀人撕爛咗好多張

青衣人出去夢遊又要拎大聲公同人講咩

東涌仲太平啦
而家東薈城冇哂大陸人
多番外國人出沒

青衣都係考慮去荃灣啦，唔係真係要遊水走

冇人講何文田
你地有冇尊重過住何文田既居民

所以18號荃葵青大遊行 唔應該用青衣做起點

小學有一日半夢半醒時好似見到籃球場幾十人持哂架生係度互斬

南丫島

涌尾係唔係鄉黑

昂船洲有支那軍營
傻撚左？

如果你哋行到一半佢封頭封尾，你係咪跳橋落海走？ 利申青衣人！ 除咗長發，青衣城附近之外，極多深藍。

屌你 昂船州大橋呀

青衣好撚多廢老廢中娶大陸人
係長發附近由細住到大
而家勁多大陸人湊住仔女行商場

公屋養廢人

我唔垃圾

所以啲廢老深藍咪唔識死囉...
因為未打到黎佢個區

咪推呢個住啦，推返現場po先

超靜

住青衣 唔好搞唔該

終點你仲仆街

青衣 離島 將軍澳
三個地方唔使搞太大獲嘢

我覺得

唔好意思 阻到你睇post
聽日去深水埗嘅入一入嚟

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

幫推

紅磡土瓜灣黃埔九龍城太平盛世

算係
村長死左勁多人灑馬

青馬,昂船洲,汀九,南北橋全部set roadblock 大家就得番地鐵/游水（？）

路過行完好走la...

你係咪on9? 玩橋？
玩青衣簡直係送頭 一封所有橋等於困獸鬥
而家仲要有巴絲去機場抗爭
青馬一封你點入去？

利申：青衣人

係

呢樣真
自己個FACEBOOK唯一一隻藍絲就係住長發
係FACEBOOK到猛推向警察致敬PAGE啲垃圾POST都算啦
仲日日響個WHATSAPP舊班GROUP轉發埋啲假新聞

最搞笑係呢條友6月之前仲會時不時發作屌鳩哂醫護 消防 警察全部都係低人工
然後見到啲大學生搵幾多既POST就打哂飛機自己點俾人剝削 但係人地啲POST明明唔包IVE仔
BTW 我都知道唔少青衣手足好幫得手 佢地就算唔係前線 都會幫手做宣傳同運物資

狗狗啲水兵唔係好鐘意蛇王咩

無OT, 一啲都唔正，每個月收少十皮

我邊隻字話玩橋 你係咪On9
我只係指出有第三條橋可以離開青衣

我去台灣仲快

東涌巴士站今晚個連濃

咪係羅
起點先無事

就算勁到可以由香港單手游去美國
唔該都唔好入青衣
利申住長宏

On9....唔好話長洲

長洲本身節奏已經慢半拍，而家直頭兩個世界咁

唔好意思借個位！

請廣傳！！！！！！！！

犬隻轉左部署
今晚夜d會進行大圍捕
如有人係仲係路面或者仲著住示威裝束
即刻換衫返屋企！！！！！
快d同你地嘅fd子講！！！！

Be water! Be safe everyone!!

痴線 邊個推人入青衣邊個迫人送頭
狗屋係南橋隔離 北橋有荃灣狗封
一封狗鐵 又上唔到青馬 全部義士等死
不如你嚟示範渡海泳

青衣 = 淡路島
全日本戰國打到七彩 佢都可以獨善其身

你都白鳩痴

青衣如果迴旋處撞車直頭塞死哂
班狗封哂橋等於死城啊
第三條橋離開青衣 你都癲癲地
入過黎未啊撚樣 我住左廿鳩幾年我唔清楚得過你？

入過黎未啊？

我意思係唔好入青衣 葵芳行去荃灣比較好

青衣真係痴撚線
後生嘅就絕對係深黃
但廢老藍絲勁撚多 仲未計一大堆港豬
因為青衣咁多年嚟無乜地區議題
只係關注交通問題 (深夜紅van)
所以入青衣行真係要諗清楚
本身一大班港豬可能會變藍 因為佢地無乜腦

青衣試下同大柴灣地區battle下

利申: 青衣人

垃圾

你同冇耐前出post話南區好太平果條撚樣一樣，完全冇考證過當區既地勢路線網絡，一味只係想圍威喂，好似去party一齊癲埋一份有份參與感咁

直頭唔好經好過啦

所以班柒頭冷氣軍師仲話玩青衣
死傻鳩
青衣因地理因素 死症係交通
青衣冇橋直頭係孤島黎

你當我地藍巴勒海盗流架?

你好想青衣有事咩
其他地區有咩事大把青衣人出去

818荃葵青 轉左起點!!!
青衣手足請善用不推文回覆 唔洗都睇知三毛又探討跳海同行山水其他手足送頭

搭過249m 成車都係廢老

你講晒啦
一開波前設話封橋
之後就迴旋處如果撞車
又封路又撞車邊度走唔到啦
得你住左廿幾年咩

係 青衣好撚多黑社會 楓樹窩 長康 長宏 最多 長安叫好小小

水當然要 乾糧最好帶少少糖/容易入口咁
地圖你信得過可以手機地圖ge down定行山app的offline map 但小人無電
電筒都要拉
最後當然唔好落單 唔熟路唔好行拉

泥地有可能好濕 路通常唔夠平排二人行
一唔小心就跌死架拉

呢家仲要長期三十幾度 無運動開真係咪搞

青衣狗竇係鈄路
仲要對出得一條路
走又難 又窄

雖然係有宿舍係隔離
但實在難企得多人 一多就走唔到

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

戰略同地理不佳，唔係為攪而攪

除非有志氣一次過青衣建國
如果唔得就完全零價值

長洲先係啊屌，好似平衡時空今

由個po沉啦屌 唉 你估青衣人唔想其他港豬覺醒咩
屌 但無野trigger到佢地呀嘛

有咁多條橋其實唔會封哂,到時咪搵一條橋走

你講話去昂船洲大橋走已經冇撚腦啦
咁多地方去抗爭偏要跣班手足入黎青衣 鬼撚到你

撥你老母

想大家入去俾狗圍？

年年都選左個娟姐出黎你就知

斬死人都間中發生 係依加新起個體育館對出個公園

咁都有位比3毛入

果次個放映會 新翠至少有五個商場officer stand by 會否太緊張

可以試下跳海游水走

屌你咩想攬炒

大王下村嗰度啲人惡到仆街

咪撚玩啦 點大法都係係個島到
就算唔係封橋 是但一邊炒車成個島都可以癱瘓
咪再推人去死

我邊隻字有叫過人入黎？
搵到咪大紅字highlight囉
屈完人仲話人係鬼

Hi 緊張極有限 兜口兜面行過其實都好安全

我諗大家想青衣有第一次活動掛
雖然應該係青衣集合 然後儘快過橋走
甚至行橋邊行人路都得掛（？）

長康一二期果邊成日有 黑社會都好中意去果頭d中學接放學又勝

青衣連農場好勁

其實馬鞍山都似孤島 要走就得三條路走
但係人地都撚咗幾次狗

原因係因為示威者九成係街坊
所以講到底都係人嘅問題

青衣交通一斷橋就要游水走

千其唔好黎青衣
封橋基本上只可以游水出去

講呢啲 諗起去元朗食老婆餅真係不如去轉外國

唔講南丫島？

無聽過葵青區青衣獨立國？

仲有已婚狗宿舍

最驚未過橋就被狗搞

南區 珀麗灣 瑜景灣叫咩

真 果頭係圍村 老豆細細個就同我講果到差佬係唔敢入去既 佢以前住果到

你條柒頭柒左你就潛啦
叫班手足入青衣去昂船洲大橋走 高架橋俾狗追去跳海啊？ 條橋幾撚高啊 屌你老母

提出個個都用下腦啦

你唔撚講邊界？

但行過怡翠苑好撚緊張

蓋住d 石仔

撥你碌鳩啊豬西

明明都係葵青區
我樓下嗰幅幾乎日日清
但係間唔中出去青衣城見到條橋愈貼愈多都會影下啲蓮花圖SEND俾長輩睇

青衣過慣太平日子與世隔絕
想勇都難

你要我地入青衣 真係要搵外國勢手比錢坐船先搞得掂

唔好搞青衣

青衣狗

但係青衣有路口的橋唔係咁多
勁係勁在可以好易封哂青衣出入口但唔影響經過青衣的車

呢個直
有班鬼叫人入青衣送頭直頭cls
嗰度又有狗又有鄉村黑社會

淨係荃灣德士古道一大塞車都可以塞死青衣北橋

青衣都有圍村

你去埋喜靈洲丫笨

唔好再畀人推青衣 入到嚟都係玩撚死自己同手足咋
記得善用不推文回覆
利申出生開始係青衣人

唔好黎呀 真係有咩事唯有跳海走
利申：青衣人

有條柒頭皮叫手足行昂船洲大橋
我心諗 條橋冇行人路得車行
鬼撚到痴線
如果唔係鬼直頭冇腦冷氣軍師

我覺得聽日真係要攪一攪青衣

青衣好多on9人

海怡半島 鴨脷洲一樣，非常平靜，非常好！
無人敢搞

由頭到尾我只係講左三個point
1.青衣第三條橋：昂船洲大橋
2. 無巴士行
3. 只能渣車過
盲撚左？

就比你屈成：
1.我叫人入青衣抗爭
2.仲人上橋跳海

你啲手法同中共差唔多
懷疑你先係中共派黎嘅鬼
夾生砌詞再分化

@0005

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

就算過到橋都危
（假設唔佔路）
北橋一出就海濱落
南橋就一堆工廠區
點計都唔好

其實好想兩老有日親眼見到彈之後轉黃
但理性係話比巴打知唔應該黎

青衣仔有咩事 一定會出去幫手
但完全唔建議巴打入黎困獸鬥

利申：住青衣 係青衣讀中學 大部分偏黃

PS: 善用不推文回覆

青衣都有人提過下 你叫馬灣 情何以堪

享受和平，遠距支援啦

唔止㗎 連其他場啲經理都過埋去

Btw 小西灣先係平行時空

入青衣玩唔過入左去除左拉同路人收留之外根本死路 btw教堂都幾大 入有咩事上黎千幾百都夠我念

你收皮啦撚樣 第三條橋
你有咩居心啊叫人行昂船洲大橋走！！！
block柒你條仆街單機啦你

青衣酒店
平靚正

未試過人行汀九橋青馬大橋

繼續呼籲行完青衣好走la,唔好留

南區都係啦

仲有坪洲

青衣北人表示好少去青衣站南邊地區

會唔會係有人想係呢度搵石仔去狗舍 都有段距離喎 可以係驚打風吹到啲石仔入狗屋

快閃係無問題既
唔好有戀戰撚咪得囉
做完野 即閃
封站都封唔切

On9 屈完人搵唔到證據 唔夠人講就Block
癡線佬

青衣嚴格講得兩條橋，係度搞如果封埋鐵，係拉曬全部人都得

可以匿去邊?上山?

利申青衣人

長發海濱長廊個邊 都好似有

東涌好似有結界咁 除左連儂牆，咩事都無發生

出市區最主要咪南北橋 同狗鐵
汀九去屯天上水
青馬入機場

青衣d區議員都係藍 （好似除咗張慧晶）

好多後生仔女
應該黃多

長發商場日日都經但係上面啲地方十年都真係唔會去一次
長發jj

樓主不如咁勇 試下囉，橋都未過曬就set左路障，有咩事可以 海旁游去對面墳場或貨櫃碼頭

青衣南JJ表示除咗4月定唔記得5月有單童黨打劫案之外都唔多覺有黑社會

咪on9啦
如果封吓路圍完就閃
洗鬼叫其他區手足入嚟送死咩
青衣人做返咪算囉

當然真

靠地鐵

一截，玩完

佢當選果區無似樣對手，今年會有個公民黨既後生仔同片，有少少機會

每次衝到翻青衣就已經知自己係安全

青衣獨立

佢唔係藍咩

BTW,有冇青衣JJ有興趣係大陸鄉下團專用酒店輸出革命

2016立法會選舉黃對藍55:45

佢同建制反晒面好耐，轉咗黃
你睇佢fb

等睇行路上青馬

以前長發好多童黨黑社會

發親夢都唔係好見到有同路人

屌 3間都係比支那賤種住
間房又殘 同百佳無分別

玩啤牌嗰啲？

咁大嶼山，南區都係

我想㗎？
佢自動當選呀
利申偉盈區

同長洲一樣太平，有入冇出

撥你老母阿戇鳩P牌仔

青衣多後生
但街坊表示唔好入黎
四面環海
佢地封橋做搜捕好易

到時想救都救你地唔到

南區其實都差唔多

屌好撚憎個麥美娟
但係青衣好似好多人支持佢

係黃多，只係不宜做主場
都聽唔少青衣朋友仔有發夢

Rthk live完左 仲有邊到有live睇

我都係 通常join左一group人最後走都係自己走

同意，我都好想屋企兩老聞一次睇下會唔會醒，但入青衣攪風險真係太大，唔想義士冒險

利申：住藍澄灣日日要同班蝗爭小巴搭

食屎啦你

青衣區選全藍勝 亲

柴灣咪警察宿舍外面唔知乜水係度亂9逗人

絲打去過？

好多青衣人出咗去幫手

唔好喺度搞地區分化

離島直頭玩hunger game

算啦 佢同杏花邨一打風就g 俾街坊抖下

咪撚煽動人去青衣

係 但我諗比起其他區真係巧小事

我青衣人,唔割,屌柒樓主,唔好入嚟送頭。

ching 識野,我都想講呢d村都幾黑

利申:識人住果頭

條橋窄到核爆，咪玩

佢係小巴車身賣好多廣告

撥你老母呀仆街 死撚番去支那喇你

長康，長青，青衣邨三大老人邨
青衣北多私樓 個個wfc
之後長亨長宏極多支那新移民，幼蝗
仲係涌美、大王下啲村屋撚
結論係好多不問世事既廢中廢老
所以先造成上屆區議會紅撚晒
雖然係多後生係黃，但改變唔到大勢

好多區無對手，有啲區係長期連任，想入黎鬥既人只係選前三個月出現，你想點贏？

偉盈 麥美娟長期無對手
青衣村 果件連任廿幾年，有一年有個ATV選過美既出黎鬥，點鬥？

起點係青衣會好啲 青衣行到出荃灣同葵芳

所以連儂牆唔應該只係擺青衣城，要擺上山

你就垃圾

我都係青衣人

青衣北多私樓就個個wfc
唔係掛？

利申 青衣北人

無反對通知書既話
一開始已經可以封橋拉人

青衣除非你跳海遊過去荃灣
封住5條橋出入口已經死撚梗,除非你好撚熟山路,仲要預左係山過夜

但青衣連儂牆冇班廢老藍絲做撕紙狗wor

但我成日見佢D職員派傳單會俾街坊屌

呢個真
昂船洲汀九青馬九仗遠，有事點跑過去呀

除非靠游水

有但唔多

因為位置太靚

818荃葵青遊行

北橋好易行

上美景山，再直入去到油庫個邊 行撚死

區選藍既係度做左好耐 無黃既入來開發下

選舉先出來（白鴿黨）

CHING 村有咩好影?
攝影JJ?

條橋有行人區

廢老係因為天下太平加無知先撐政府
連儂好多中產老人家明事理嘅就支持後生

好窄喎⋯除非罷埋車路

其實個個位真係好窄，如果唔係行出車路咁過一多人個到會好亂

海濱/墳場
青衣城/長*村

荃灣白衫人都唔敢入黎

青衣站同長安邨都有位上
荃灣墳場或海濱花園落

東涌都好多深藍廢老
利申：東涌人

平時D師奶經過都會望兩望影下相

今年有心又多出現既，只見公民黨個肥仔 同埋 青衣島民 王必敏

有興趣既巴絲不如入黎試試!

我半個青衣圍村人,攪天后嗰邊,每年元朗班圍村佬都入嚟戲棚舞龍。

青衣友lm

青衣人寧願不遠千里去第度夢遊都唔想巴打入嚟送頭
得條垃圾黨鐵，加兩條橋出市區 / 一條去大嶼山 / 一條去大西北，極難走

又真喺好多深藍廢老
同埋越嚟越多唔知噏乜鄉下話嘅大陸人嚟住

單憑你呢句 就知你引戰狗啦

係唔鍾意搞青衣

係唔應該青衣做終點呀

可以上山，小徑可通青衣多地，不過要小心夜晚有蛇（特別喺眼鏡蛇）
利申:住長宏，唔建議喺青衣搞，易守難攻，除非你想玩封橋（斷物流）丶森林游擊。

咁喺要青衣都出埋催淚彈先叫屬於香港？

青衣雖然仲叫安全
但有幾多青衣人有出過嚟發夢你又知？

平時出面橫風橫雨
返到東涌都可以一滴雨都冇
地下全乾

樓豬係米想一齊游水

屌你老母啦
咁你入黎光復下囉
我book定會所做接應
但你唔好昆鳩其他人入黎送頭
今日先係海邊聽到一家大細係到屌班狗

當一個地區，連班連登高登仔討論咗幾年都一致認同為喪屍危機既首要避難區時，
可想而知，果度係幾難出入

涌美唔算鄉黑 好多上晒岸 大部分租客

喪屍危機

其實都可以 真係唔熟佢地
遲下開po 討論下囉

反正都全藍宜家 無得輸

冇路走 得山路 入黎要準備行山

原來青衣個班都同牛屎識

個棚既野又貴又唔好食

小弟都係青衣人
青衣真係幾乎冇受過任何影響
青衣城一樣咁多人，咁多蝗語人
望穿秋水，期望有光復青衣嘅一日

沈please

眼鏡都有？

東涌都係

只係講觀察到既野，美景條隧道貼既野日日清，濕9區議員banner就日日有新既掛

有錯覺令你覺得分化，sorry，be humble，係荃灣行到好撚攰灰一灰左

青衣唔係有油庫咩，一玩火就

成日見到麥美娟派傳單

分租 三層租兩層 仲有原居民 但唔多

放心啦手足，唔少青衣人都有發夢，隧道有人咁勤力日日清，咪由佢清囉。再貼都只係一陣既事

東涌永遠都係可以笑到最後
Btw講真呢排小左大陸人去東薈城覺得空氣都清新啲

住左差唔多廿年既東涌jj

今日屋企樓下惠康有人報警，有傻佬係撚咁攞野dum人，報咗警4個鐘都無撚差佬到，你老味無人搞9你都唔撚做野，可能差佬自己搞罷工

青衣城連儂橋越嚟越長wo

咪傻啦
班狗要封鎖青衣好容易做到
除非你真係住係青衣咁就另計

孤島點都唔岩打遊擊

無係青衣發夢唔代表青衣無勇武嘅
講到青衣國咁出境要過關
傻嘅都知荃灣葵芳發夢係有好多青衣人啦

由一條路變左兩條路

住山上可能睇得唔透徹
請指教

只係青衣好撚多自動當選/勁fresh既政治素人參選（至少山上2區係咁
好撚灰

青衣城個個連農同大埔拍得住 無咩人搞

會組團返大陸拜山

愉景灣真係與世無爭

截北橋 地鐵 就玩撚完

啱 只係青衣地理唔適合做主場啫
其他區有事青衣人都會出去
試過幾次喺屋企出發都有見到其他手足

利申 住咗喺青衣十幾年

唔睇電視真係唔知出面發生咩事
頂多係8月5日出唔到去
今日機場番黎, 以前既感覺番哂黎

利申: 97年入伙的東涌居民

上北橋個位已經唔夠
要整埋隔離條斜路

阿蛇忙緊啊

青衣好撚細架咋，圍起上黎無得走架

青衣都係 好似入左結界咁

冼豪輝

全港唯一一條兩層（因為係樓梯位）

唔好再討論推post
唔明點解個post可以仲喺熱門
青衣唔適合抗爭已經講過好多次
唔好fake人入去送頭
青衣警署落閘起水馬 長期有人高空實
此post已完
請去推其他更值得推嘅post

agger

地理已經唔係好，入黎既要有心理準備好似行山咁款（好撚多斜路）

出入又唔方便，一被封鐵/南北橋就真係游水都唔掂

不過都聽唔少青衣人係有出去幫手，好心你地咪分化啦

利申：青衣人

青衣山上人士揮個手黎睇下

同一個宗族？
其實青衣原居民應該係漁民 姓咩？

8.5 個日 荃灣搞完到葵芳
42M,43A兩架停駛
住山上已經覺得好麻煩

如果個日封埋鐵，應該返唔到屋企

善用不推文回覆

集中宣傳聽日深水埗/東區活動
青衣人要出去幫手

東涌其實好好住環境清幽又有得行山 依家野食又多選擇
最衰就係車費貴

青衣個酒店都係大陸人去住
真係唔好入黎
跑山都跑死你

最多手足番唔到屋企俾你地沖個涼打地鋪

有，不過次次都好多路人幫拖
近乎喺上連登要人之前已經將啲廢老圍三層⋯
上次目擊係勁多師奶保護小朋友

有幾撚惡?

柴灣小西灣更像孤兒仔

咪就係 又話少左支那人黎香港
我日撚日見到成棚支那人係度9fing

又來???

東涌野食好食咩
食黎食去果幾間
同一價錢出去食 好食好多
利申: 富東

個連儂橋越來越長

嗰班鄉下佬納架餐打外人架
聽講打過啲入村的中學生
好多年前有黑社會開過片斬人
同班元朗生番一撚擔擔
所以我細個嗰時我屋企人叫我唔好亂入去

半山

青衣最多快閃搞下狗屋

遊客區係少左好多 但都有

推！！！

青衣係香港瑞士

其實唔洗諗點走啦
而家好多時都係街坊落樓幫拖架

逸東多左好多 有啲仲開到2點
價錢大家都食左咁多年習慣了

利申：逸東

屌，你推嗰陣要㩒不推文回覆個掣啊師兄

sor

大量廢老

推

青衣有唔止一條圍村,都唔同姓。
關鍵字:青衣鄉事委員會。

咪撚推了，記住用新function

屌你 粉嶺表示

你唔好話長州 南丫島未有人去遊行

想我哋入黎解鎖?

巴打有識之士

屋企藍屍未中過招仲係講緊唔會亂打人

咪即係大王下村嗰頭囉
涌美以前都好雜

嗰度唔算啦 頂盡咪啲中學生係度9fing 班廢老聚賭玩棋

對

你自己去！送頭

不如話長洲？

楓樹窩嗰度有村屋 嗰班又係惡人

唔好啊唔係分化撚，封曬南北橋加狗鐵點走到

無不反對通知書

我就係驚818個日好多人入撚左青衣比狗一野封橋封青衣站就收皮

我都識得有隻港豬變藍絲
利申：街坊

咪分化啦
好多青衣手足各區跑去支援大家

其實青衣真係大大到一個地步
就算封哂橋走唔到 都可以捉衣因一日一夜

青衣無撚得搞

幾年前叫蛇王喺寮肚村捉過
自己曾經喺梁植偉通往北面方向嘅橋頭（下圖草地位置）見過金環蛇，我喺行人路上面，而條蛇一feel到我嚟就開始走落下面（圖中左方往山下面草地）。
我同佢得20cm距離

上圖為金環蛇，喺劇毒蛇

泥你老母

同我認識嘅青衣有出入

當離島死架

南區就真係啦

我住青衣私樓 我表示我屋企藍到pk

屌仲毒過飯鏟頭
俾呢隻野咬到半分鐘掰掰

以反都唔行青衣山啦

巴打你張圖上左wiki

現況係環境條件好差 風險高勝算低
儲印花咩 唔一定要區區有活動
住得青衣就當咗自己係半個葵芳荃灣人

住大王下入面其中一個村,果條行人天橋有巴絲貼過元朗遊行D標語,但好似好快比人就清左
同埋個鄉事委員會貼左支持黑警同支持林鄭施政既BANNER,但最近唔知做咩收埋番

好心痛

突然覺得呢度好寂寞

咪撚玩啦 明知送頭仲去係咪on9架

因為喺網上拎嘅，嗰時條蛇走太快無影

屌佢老味 一定係字都唔識寫既廢老

手字藝術咁

雖然青衣係獨立國 但其他區要人嘅話青衣人一定會出入青衣會困獸鬥係真 但快閃有得諗 狗局出面都有兩邊路走 青衣係多廢老 但近排收工經過青衣連儂牆多咗有返咁上下年紀嘅人真係停低睇下發生緊咩事
不分化 齊上齊落
全家深黃青衣撚

青衣地勢唔啱戰鬥
封橋就攬炒

青衣就算啦 雖然聽講連登仔個個可以單手游出公海 但我唔想睇住個個跳藍巴勒海峽

不過呢條野（包括大部份蛇）一知道有人就走，香港得過山烏（眼鏡王蛇）會主動攻擊人，遇到佢要盡快走

等於香港仔、鴨脷洲，太邊緣難散水呀！

長洲都係

無論出面有幾亂"青衣"永遠都好似唔關事
無自由行,無公園大媽跳艷舞
現在嘅青衣最唔青衣就係個被水馬重重包圍嘅驚署

得 你想點搞？

地理問題

無自由行你確定？藍澄灣啲酒店咪俾佢地住囉

真係唔建議入青衣
一封橋就走唔甩

連儂橋，文宣組不知幾勁

條橋勁撚吊腳
咪睇平時坐車幾分鐘
唔熟路真係行起上黎行半個鐘都得

馬鞍山住宅集中同多
就算你搞烏溪沙
係大水坑即刻出去幫拖都冇難度
走返出沙田又唔難
有心既行都行到出去

青衣淨係南同北已經差好遠
而且唔係平地
佢一封橋封鐵大家死梗

青衣冇戰略價值
完

廢老幾可出青衣城

可以玩到捉迷藏囉
但唔好太高估青衣人戰鬥力

封哂路出唔返去，青衣咁細又咁多住宅，唔知可以匿埋係邊

勁x多廢老，你睇區議員就知

有啲係出面發夢企前個啲你唔知姐

你哋噉講法，下星期荃葵青點算？

真係唔好入青衣啦
冇路走架
唔熟青衣嘅人入黎更危險

Same
日日屌示威者搞事
黑警應該拉晒啲人
日日都同佢嘈屌

入東涌

其實都好
荃灣作戰能力低(不論人定係狗)，其實好需要支援
但係講咗荃葵青突然唔入青衣好似唔係咁好

Be water

青衣散唔到所以先至話下星期遊行由青衣出發
屌你老味呢幾個星期其他巴絲打講撚到口乾都話青衣地理位置極差
就硬係有班人想搞青衣
點撚解班差佬咁撚高調封宿舍差館
真係想引你地掟鳩佢地再名正言順封島
到時你地俾人溶撚咗都唔知
倒不如俾青衣手足出去其他地方幫手

啱
封島嘅話 青衣手足係出唔到去幫手

如果南北橋封曬,青衣真係得游水選擇,去東涌更加無可能

青衣自治區揮手

stand with Hong Kong,fight for freedom

今日做左一日和理飛，有感而發

仆街 啱啱經過見到原本貼滿係玻璃嘅poster 文宣俾人撕撚哂 地下又有一大堆被撕嘅memo
好嬲啊 唔可以淨係依靠幾位負責看守連儂橋嘅巴絲 我哋係時候都要做翻啲嘢 真係做唔到坐視不理

咪撚攪青衣

青衣人戰鬥力集中係卿黑到
應該打埋你一份就有份

青衣係超多守力既堡壘,只可入面出兵向外,出面攻唔入

多廢老唔在講，地理地理又差

你自己慢慢過去發夢

不如去埋長洲呀咁

比你講完青衣樓價上升

除非你住青衣
如果唔係封鐵封橋你係冇得走

斜路跑死人

點解咁多正評

青衣， 不了

青衣東涌都走唔到

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

青衣人出黎咪得囉

同屯門差唔多

無知一問 港珠澳旅客問題解決左未？

東涌友係到
Btw發夢每次去到青衣都好多同路人上車

住左青衣廿幾年
困獸鬥嚟
無得走
雖然我好想有tear gas打醒我老母
但唔希望手足入嚟送頭

你唔好話埋長洲坪洲南丫島西貢塔門香港仔鴨脷洲淺水灣赤柱山頂跑馬地大坑小西灣石澳欣澳迪士尼大澳大小磨刀港珠澳人工島羅湖落馬洲呢？

唔好叫人送頭
不推post

分化撚就收皮啦

利申 長青同美景條隧道晚晚有人撕

青衣無野好圍/封
得兩條橋/MTR走 如果唔係封左就要上後山避 除非熟路就有得周圍走

總結 做起點就算啦

一陣出去嘅巴打小心
青衣站有狗

青衣深蝗
早就冇得救

青衣d橋封哂就gg
到時真係攬住浮板游入島
走又走唔到，入又入唔到
唔好話青衣人唔點出去幫手
一旦過左尾班巴士同地鐵
唔計機場巴士
就得番一架N241同與荃灣往來既綠van
就冇其他車入㗎啦
搭的士又怕DC9報串
有時真係好撚怯

少少人就足以封哂青衣出口
仲叫人入去送頭？

sorry師兄 我激動得濟離左罩添
青衣既地理無論係對於青衣居民/非青衣居民都幾不利(黃藍分得太明顯)
每次發夢都係去其他地區作客
但有種感覺係，明明住呢頭會比較熟悉個地理環境
有咩事上黎，好想可以以青衣人既身分出番分力
只不過認真 當戰場搬到入黎青衣又擔心手足難以be water

講得好聽就葵青區，但實際上青衣經常被孤立

其實呢⋯⋯
青衣城冇左好多大陸人

荒島邊有人來 封橋即死
利申青衣人

分化撚，已block

青衣城嗰邊住中產多，公屋藍絲廢老冇乜幾可去嗰邊

所以有咩事可以入青衣避

青衣更多藍絲大媽
完全唔知出面發生咩事!

避都唔好搭鐵入